有冇人好怕做野？

未畢業已經好怕做野，一畢業就做政府工，返左十年都仲係好撚懶好怕做野，唔明點解有人會做得咁投入

怕咪唔撚好做囉
做ptgf仲好搵

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
荒野大嫖客2
(狗隻#240250)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

荒野大嫖客2(狗隻#240250)已經自認賤賊